結場單野點補救?

由尋日到今日180度轉變?
由和理非變勇武
國際後反應由好變壞
阻礙機場變到阻埋遊客
成個形像一定有改變

林奠而家偷笑緊

登報道歉?機場策略要變?

加多一樣，係咪要改變捉鬼策略?
捉到鬼係咪影完相就比佢走?
行私刑,暴力對件事無幫助
你會出到一啖氣，但換黎好多負評....
亦換唔到運動最終目的

十連屌...